[敵人怕了] 連登up唔到相 先用其他網

總之將選舉不公情況即刻報上嚟
再順手張相同片send俾鏗鏘集

用呢個upload相 再copy條link過黎

對方想捱過今日等出結果就改唔到
繼續上嚟報 手足即時舉報

imgur

推俾其他人睇

推